有冇人用M1 MacBook 試過用IB 個software

順唔順

好顺，macbook air m1 base model晚晚用

你開完機打第一個字會唔會lag一lag?

？